# Инструкция по запуску приложения

Клонируем репозиторий

Устанавливаем зависимости:
`yarn install`

Запускаем json-server в директории проекта(данные для него хранятся в db.json):
`node setupJsonServer.js`

Запускаем проект:
`yarn start`

Данные для авторизации лежат также в db.json:
`admin-admin` и `test-test`
